<resources>
	<string name="app_name">Apps Sakti</string>

	<string name="hello_world">Hello world!</string>
	<string name="action_settings">Settings</string>
	<string name="title_activity_main">Aplikasi Sakti</string>

	<string name="title_section1">Home</string>
	<string name="title_section2">OSKM ITB 2015</string>
	<string name="title_section3">Open House Unit 2015</string>
	<string name="title_section4">About</string>
	<string name="title_section5">Team</string>

	<string name="search_title">Search information</string>


	<string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
	<string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

	<string name="action_example">Example action</string>

	<string name="title_activity_intro">Aplikasi Sakti</string>

<!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
	<string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

	<string name="about_team">
		<b>Taufiq A Rosyadi</b>\n
		Sistem dan Teknologi Informasi 2012\n
		as Project Manager &amp; System Analyst\n\n
		<b>Gilang Julian S</b>\n
		Teknik Informatika 2012\n
		as Lead Programmer\n\n
		<b>Yanfa Adi Putra</b>\n
		Teknik Informatika 2012\n
		as Programmer\n\n
		<b>Wigy Ramadhan</b>\n
		Desain Produk 2013\n
		as Lead UI/UX Designer\n\n
		<b>Andreas Andika</b>\n
		Desain Komunikasi Visual 2013\n
		as Lead Graphic/Motion Designer\n\n
		<b>Petra Legato</b>\n
		Desain Komunikasi Visual 2013\n
		as Graphic/Motion Designer\n\n
		<b>Mirza Annisa</b>\n
		Desain Interior 2013\n
		as UI/UX Designer\n\n
		<b>Nanda Hadi</b>\n
		Desain Komunikasi Visual 2013\n
		as Tim Grafis OSKM\n\n
		<b>Lauren Hana</b>\n
		Desain Komunikasi Visual 2013\n
		as Tim Grafis OSKM\n\n
		<b>Krisan Faretty</b>\n
		Desain Komunikasi Visual 2013\n
		Tim Grafis OSKM\n\n
		<b>Salma Tsaniya</b>\n
		Desain Komunikasi Visual 2013\n
		Tim Grafis OSKM\n\n
		<b>Hani</b>\n
		Teknik Geodesi 2013\n
		Intrakampus OSKM\n\n
		<b>Indra Karno</b>\n
		Kimia 2013\n
		Dokumentasi OSKM\n\n
	</string>
	<string name="ohu"><b>Apa itu Open House Unit ITB 2015?</b>\nOHU ITB 2015 merupakan acara tahunan di ITB yg bertujuan untuk memfasilitasi massa ITB
		untuk menyalurkan minat dan bakatnya ke UKM yg ada di ITB, dan merupakan ajang unjuk
		kebolehan dari UKM di ITB untuk merekrut anggota.\nAcara: Opening Ceremony, Panggung Utama, Museum OHU, Radio OHU, Bioskop OHU, Parade,
		Wahana Olahraga, Wahana Keilmuan, Wahana Budaya, Closing Ceremony.\n\n<b>Dimana OHU diadakan?</b>\nDi Kampus ITB Ganesha, Jalan Ganesha No. 10 &amp; 12. Bandung.\n\n<b>Kapan?</b>\nHari Sabtu tanggal 29 Agustus 2015 pukul 08.00 – selesai\n\n<b>Siapa saja yang terlibat dalam OHU ITB 2015?</b>\nOHU ITB 2015 diselenggarakan oleh Keluarga Mahasiswa ITB (KM-ITB), Panitia Open House Unit
		(OHU) ITB 2015 dan diikuti oleh Mahasiswa ITB, Unit Kegiatan Mahasiswa ITB, serta
		Komunitas\n\n<b>Kenapa wajib datang ke OHU ITB 2015?</b>\nAcaranya seru-seru, diantaranya:\n\n<b>a. Pre-event Ceremony</b>\nPre-event Ceremony akan dilaksanakan pada Selasa, 25 Agustus 2015 di daerah antara DPR
		dan sunken. Pre-event mempertunjukkan awal cerita yang dibawa pada OHU kali ini.\n\n<b>b. Opening Ceremony</b>\nOpening Ceremony merupakan acara pembuka OHU 2015. Acara opening ceremony akan dibuka
		dengan penampilan kolaborasi performance dari 88 UKM yang ada di ITB, mulai dari rumpun
		pendidikan, agama, media, budaya, kajian, dan olahraga. Acara ini merupakan daya tarik
		terbesar dalam acara OHU 2015 karena untuk pertama kalinya bisa menyatukan UKM yang ada
		di ITB dalam bentuk kolaborasi unit-unit.\n\n<b>c. Panggung Utama</b>\nPanggung utama menjadi pusat keramaian dari OHU 2014. Di panggung utama akan
		diselenggarakan opening ceremony, closing ceremony, dan penampilan dari seluruh UKM yang
		ada di ITB. Setiap UKM akan diberikan waktu 15 – 20 menit untuk menampilkan performance
		terbaiknya di panggung utama.\n\n<b>d. Museum OHU</b>\nUKM di ITB terkenal dengan karya dan kreativitasnya. Agar karya tersebut dapat lebih
		dikenal dan dinikmati oleh khalayak ramai, maka dibuatlah sebuah Museum OHU yang berisi
		dokumentasi kegiatan-kegiatan maupun karya-karya UKM. Museum OHU ini akan dikemas dalam
		bentuk pameran interaktif berbentuk motion grafis video di dalam Information Center ITB.\n\n<b>e. Radio OHU</b>\nRadio OHU merupakan fasilitas untuk publikasi dan promosi UKM di ITB. Radio OHU merupakan
		usaha untuk memfasilitasi unit media, unit kajian, dan unit pendidikan dalam menampilkan
		hasil karya mereka. Radio OHU akan mengintegrasi seluruh tempat di seputaran area
		OHU sehingga mampu memeriahkan suasana OHU.\n\n<b>f. Bioskop OHU</b>\nBioskop OHU adalah sebuah wahana cinema yang akan menampilkan suatu film “special” yang
		merupakan karya dari UKM ITB. Bioskop OHU juga merupakan wadah bagi para UKM untuk
		menunjukkan teasernya dan dikemas seakan-akan berada di cinema. Pemutaran teaser-teaser
		UKM di awal sebelum film dimulai, akan menjadi wadah promosi eksistensi unit secara
		visual.\n\n<b>g. Parade</b>\nParade OHU 2015 dikemas dalam bentuk pawai internal kampus yang diikuti oleh seluruh UKM
		di ITB pada pertengahan acara OHU 2015. Parade ini akan diisi dengan penampilan atraktif
		dari unit MBWG-ITB , cosplay dari Genshiken ITB, dan UKM lainnya. Parade ini bertujuan
		untuk lebih meningkatkan euforia dari pengunjung dan menunjukkan keanekaragaman UKM di
		ITB. Pawai ini juga akan dimeriahkan oleh maskot OHU ITB 2015.\n\n<b>h. Wahana Olahraga</b>\nWahana Olahraga adalah tempat bagi UKM rumpun olahraga untuk bisa menampilkan
		kemampuannya dalam berolahraga. Selain itu, setiap UKM dari rumpun olahraga dapat membuat
		permainan yang berkaitan dengan bidangnya sehingga para pengunjung bisa menikmati bahkan
		ikut berpartisipasi di dalamnya.\n\n<b>i. Wahana Keilmuan</b>\nWahana Keilmuan adalah sebuah wahana yang berisi permainan-permainan yang berhubungan
		dengan keilmuan. Ini merupakan sarana UKM rumpun pendidikan, kajian, dan agama untuk
		menunjukkan identitasnya dalam bentuk permainan yang menarik dan berbasis pola pikir dan
		keilmuan.\n\n<b>j. Wahana Budaya</b>\nWahana Budaya adalah sebuah wahana yang berisi pertunjukan-pertunjukan yang berhubungan
		dengan identitas budayanya. Di sini, UKM rumpun seni dan budaya dapat berunjuk diri
		dengan menunjukkan permainan yang unik karena permainan tersebut berasal dari tiap-tiap
		daerah masing-masing dari UKM budaya.\n\n<b>k. Closing Ceremony</b>\nSeluruh rangkaian kegiatan OHU 2015 akan ditutup dalam closing ceremony yang berisi
		performance drama musikal digabung dengan video mapping sehingga penutupan akan menjadi
		puncak dan penyelesaian acara OHU 2015. Selain itu ada  penampilan kolaborasi dari UKM
		yang ada di ITB.\n\n<b>Acara OHU ITB 2015 tidak dipungut biaya dan terbuka untuk umum</b>\n\n
	</string>
	<string name="title_activity_search">SearchActivity</string>
</resources>
